荃灣線 日日放工時玩野

又壞

兩日三次

半山表示無意見

好撚準時
利申冇搭狗鐵

抵啦

喺屋企恥笑緊啲港奴

琴日定前日話電力問題. 今日又咩問題?

今日輪到sector computer出事

連中兩元，係唔比你放工

正常操作